Toen ik wat geruststellende woorden zei, strekte ze haar trillende hoofd uit hand, alsof ze me zou aanraken; maar ze herinnerde het zich nog een keer voordat ik de actie begreep, of wist hoe ik deze moest ontvangen.
"Je zei, sprekend voor je vriend, dat je me kon vertellen hoe te doen iets nuttigs en goeds.
Iets dat u graag zou willen, is het niet "Iets dat ik heel graag gedaan zou willen hebben."
Wat dan?
Ik begon haar die geheime geschiedenis van het partnerschap te vertellen.
